（用後感交流）用緊xs

感覺xs個face id 仲未完全成熟 但係都算已經好快 有時某啲情況要局住用password

食電？發熱？

咩情況？

打機會好熱

有樣野真係要讚 啲電真係好com用 琴晚通完宵仲有廿幾%

你打幾耐? 一小時? 人地網上test XS MAX打一小時刺激戰場 好似係44.7度 XS而係43.3度，不過唔知你好熱係幾熱

刺激戰場打一小時消耗23%電力，不過人地既室溫可能唔同，自己應該會有謂分別

三層主版設計，唔熱都難

熱唔熱過z5p 先

唔知做咩事 玩啲休閒遊戲都會熱

8plus 笑而不語

當初買佢真係好明智 第二日開賣就減三百 六千幾蚊就有

依家仲係又核電又順又唔熱

上埋ios12根本就無敵

等下一兩代有touch ID under screen先換機 faceID不了

你網上down 番個可以睇溫度既app 睇睇係幾多度

(一人一POST開台)要求連仔幾時有APPLE台
見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

唔緊要啦 換下新機囉 唔試唔知麻 又行到a12

見親啲用an機既都係上咗年紀

完全唔食電 打足成日食雞都得 又快 但好熱

YES!!!果迷要有自己空間~根本有足夠既討論題目唔洗下下屈係手機台

有錶有APP有電腦音響手機!!!!!

個Mon長左内容都睇多啲
返唔到轉頭

個mon好黃，準備去換

依個Forum因為ios先有
多人用係理所當然？

唔覺得蘋果會出屏下指紋

佢今年出三款新機，全部都唔再sell touch id，直情係想慢慢淘汰touch id

Tim cook瓜左就會有

true tone ?

妳唔係an死忠咩

覺唔覺2017年跟隨apple出X既人 信仰夠又醒？

不嬲電子野有新就買新
成班人話好貴 又話touch id好好 又話第一代係白老鼠機
唔係走左去出iPhone8就係等X減價/下一代Xs

點知今年發佈會一出 iPhoneX變左絕板機 無減價 窮撚 崩潰 apple新一代iPhone得返X系列 放棄左touch id 守舊撚 崩潰

跟住成班走去大型電器鋪 瘋搶平幾舊既iPhone X
sorry iPhone X用家已經玩左1年face ID

到左今日網上流傳Xs上網/wifi信號差 仲有有部分仲係用LG 垃圾mon 一開盒就綠線 今年又要玩抽獎了 反而X就無乜問題
不嬲iPhone代代都會有唔同既問題 無話白唔白老鼠機
白老鼠機論撚/觀望撚崩潰了

上年個9個無用過face id 都插face id廢 得X用家體驗過出聲 覺得用落體驗好爽 e家face id開始普及 又吹奏返face id 幾年後個個用face id個陣就會擺X上神台嫁啦

成班跟風講褲袋解鎖論 笑死

咁撚樣都記得
An機隻Nex我更加buy丫
可惜係支那機

max幾食電

關左，試過顏色教埋都係黃過其他機

幫妳護眼啊

但係熄左true tone 個mon感覺上會唔會變冷色/偏藍先

以我記憶上代X個mon係偏藍（但無其他機咁藍） 開true tone偏暖色

Face id唔係咁準我都覺
開頭個個講到幾快幾快

Nex望落幾靚仔既 但驚個升降摩打壞/容易跌壞 加上係大陸機

講咗好多次，X係有減價

蘋果方面回應表示，iPhone X不是已停產，而是交由營運商售賣，在第三方渠道依然能買到iPhone X

apple store賣晒就完 得返出面有

咁係咪有減到呀？

256gb 本身9888
係咪冇減價？

你鐘意啦 下架賣貨尾 要清空貨倉擺Xs 平幾舊當益下妳 執到啦

蘋果方面回應表示，iPhone X不是已停產，而是交由營運商售賣，在第三方渠道依然能買到iPhone X

咁你就唔好講冇減價啦
柒又唔撚應

咁你就唔好講冇減價啦

講既減價梗係官方發佈會公佈個官方價啦 屌鳩妳
係出面買iphone無apple store咁好保障

iOS 唔會用touch id under screen ....
1. apple 已經放棄touch id
2. 展屏下指紋應該會比人拎左知識產權啦？

我幅相咪就係沙田Apple Store影架囉

Face ID感覺未夠成熟

同埋影相又唔係有太大分別

唔會，開true tune 仲白左

你係咪開咗個咩原色調？

其實都唔差 係有時要特登拉開距離黎解鎖 有啲叫唔方便

un你老味咩
大聲啲話我知
第一部under screen fingerprint smart phone叫咩

根本apple store都仲有x賣
我係銅鑼灣都見到仲有 價錢都係7799